1.85買入中國鐵塔

未撚驚過 起碼翻倍先放

2蚊以下點會驚

今日1.85 他日18.5

1.76入嘅lm

我1.85 都入左10手
唔知點解咁有信心

更正係5手

靠咩support?
入左兩手睇情況

中國鐵塔冇得輸

兒登唱好 沽得

唔好吹到咁大住 利申1.6 5手
買既原因係2019試行5g 2020正式使用 想擺兩年 目標5到10蚊 未來每月會買一手 當儲錢

但呢隻野估值太高 而家係清息支持股價

祝你好運

嘩，一出呢d post就死緊

幫幫手啦大家, 唔好再係連登講, 自己買左咪得, 講黎把撚咩, 連登幫到手就其他升晒啦

幫幫手啦 關你撚事咩 唔想睇咪走囉

唔講得開個財經台把撚咩 返去成人台啦傻仔

今日衝入去

發發喇

1. 1入左幾十手，擺幾年，長遠睇11蚊

點解咁講

賺左啲錢交話費 祝各位清賺多啲

同上年700一樣 個班4字頭入嘅聰明仔

同路

吊 睇2.5啦

睇咩位？ 利申想跟入